[血洗安聯球場] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020青訓回顧：

Like

咁我先係我地車post
車post不哭喪

我地D血? 人肉長城

一日未死都要繼續搶口

又引拜狗遲下入嚟爆閘

爆咪爆
上個論壇都驚三驚四

GOOD TOPIC

鷹有講撚狗係有針對性部署
咁五分鐘0:1入你可以話係人地發夢 但事實係頭25分鐘的確壓住阿狗打 所以我覺得呢個陣係無問題 咁Azp輸12M就唔係陣嘅問題而係RJ無回防加Azp唔夠跑都係球員問題
到Azp傷出 轉同唔轉陣都係50 50 轉433 我上面有話就會冒俾人overload 雙中堅風險（鏝就係咁死 阿都係打我地Azp RJ 安小組）keep三中堅仲可以維持到1on1 只不過可能畀人屈速 咁撚狗選擇咗keep三中堅就可能信z15 r2 c4 cover到速度 事實係work嘅 唔係r2 on9標波第二球可以唔輸
輸一場使唔使講撚到撚狗乜都唔做 咁上一次反cup阿狗唔通又唔關佢事咩

利申9up

咪係
一次過block撚晒d垃圾爽YY

地球聯合軍 阿獌拜

Cho 10’
Bats 42’, 61’
A.Daxxxx 79’ (og)

死都要搶口

出面班期間限定口德師

想睇到時佢地拎個topic binc

車區只有死士，沒有降將

講真 個盃重要就梗 但到呢刻仲想用overall成季林伯既成績幫佢卸走今場既責任 同覺得今場係飛機盃獎金少既人無分別

我地係阿仙奴肉便器

下季德國幫會幫我地教練d死英撚

一個完美無敵的球皇

全部垃圾

自從daddy走左之後對阿都唔再係食硬

Daddy 同 av都搞掂阿狗 撚狗又唔取下經

到時油狗躝！

感動既係 車台內戰又返黎啦

如今巴幾時浦一浦頭冷靜下佢地

同市光榮

成季都夠撚狗知道大把野要學

都係專心睇轉會同留意傷兵消息算喇
馬後炮既野 都係唔想理太多

轉唔轉陣呢d紙上談兵得啖笑
假設轉左433比人禁住屌又會嘈

btw唔覺得打得太差 又傷又紅 算係咁
係希望傷兵無乜事 可以快d康復再打新一季 得返一個月

Marina 識做就快撚啲done deal Kai

如果唔係應該好多人會癲撚左

我覺得今場輸波最主要原因係無左moses

同班擺明挑你機引你嬲既認真做咩撚
人無恥就天下無敵
面皮夠厚就贏哂
上個論壇冇人知你邊個都驚3驚4
你睇下老鼠俾人圍屌咁多獲
仲夠膽留係度9up

事實就係撚狗害到個盃冇左 睇左成星期片咁落場唔撚踢同睇片訓練唔撚同呀麻
比人爆到9彩仲要傷埋隊長 +中堅 仲唔縮後踢反擊同佢壓上迫 廢左一對中場 野野大斬 將高佐缺點無限放大

咪撚推咁快啦

車狗就係要贏所有冠軍！理撚得佢咩大盃細盃飛機杯！

只要足總杯一日仲係阿聯油做 sponsor, 阿狗可以永續足總杯冠軍

摩西踢RJ個位應該贏左了

我冇乜野要求 淨係想下季唔好再踢3中堅

希望可以見到撚伯個433 philosophy

強如哥狗高普都唔會一落後就即場轉陣啦

新一季NOW E 1780
每年貴幾百 咁加上去 都痴9線

同埋冇咗Hazard都有少少影響嘅

油狗唔比錢買GK CB CB Kai 就躝啦

知唔知電視幾錢

其實果時太早贏一球 撚伯應該想chur多球

Sane件10號波衫都係我地大袋唔要

係囉咁撚黑

我願意用宮狗條命換取Pedro身體健康

2180 每年都加價 好多

今年斷盃 開季決賽輸12碼 季尾決賽被反CUP 我係班新仔都想喊了
第一季踢英超証明自已第4又拎盃 而家2次決賽炒粉

死車狗一世幫阿狗獌狗含啦

今場比人戰術性針對
撚狗識條毛咩
人地針住喺azp果邊放高波過頭 又hup佢慢
朗狗踢左成場波完全冇作用又唔換走，仲要阻撚住左狗射波

魯狗呃埋kai豬上車組德國戰車可以放入雪櫃

下年買齊前場比撚伯

唔該佢用盡佢套433 唔好乜撚都用343遮醜
交下功課

利申非打手

笑死

鷹：

少少
主要係成個星期既訓練
不斷重覆練習 不斷重覆睇片
教點樣防阿仙奴後衛放long ball比auba
仍然犯錯

但考慮到球員疲態 受傷 同無運
唔算太嬲

其實林伯算係咁，實際阻止唔同奧巴過頭無計。
計form同戰術係好過沙蛇

提定大家，呢隻車狗嚟
唔使當爆閘狗咁覆

你係咪有精神分裂 阿狗爆閘入黎又要r水吹又要係咁引戰

大佬 又話king ball 洗唔洗jer 咁耐啊

之前好似見到有ching話想入 啱啱係fb見到

限米煮限飯 打3中堅都無可口非既
見到撚仔都有接受新戰術 3中堅azp插上出波
之後人腳好d 希望打到4後衛控球打法 或者諗下新打法

下場打拜，無論點都好，希望林伯同班球員認真預備，唔好hea 踢

躝啦屌你老母

agree
成日都話撚狗唔識臨場應變 根本係結果論
好多時上半場有人傷出都係位換位啦 唔覺得個調動有咩問題
美隊傷出之前 同一個陣都攻到守到
反而係球員能力問題較大 冇人有能力做到美隊d盤扭同入攝

月費300到

咁平？呃人㗎吓嘛

人地入泥傾波 不過剩係覆話妓黑哨cm姐

問你哋邊度黑又唔理禾

一個月百幾蚊睇apps好貴

就嚟上到中圈

阿聯油即時再續 sponsor, 英足總收錢收到爆喇, 仲話咩唔比狼隊踢歐霸

等睇下星期獌狗又爆閘

點都支持撚狗架喇 睇下下季磨合成點

同一個陣
下半場一出黎有壓住對面踢
係球員傷出真係好影響士氣同節奏 無計

昨晚賽後訪問，林柏特狠批球員無視他防範對方長傳戰術的指示導致落敗：「我們很清楚那威脅。阿仙奴會用長傳戰術。⋯⋯球賽最令人氣餒的地方是當你已向球員多次指出那一點，我們正正讓對手那樣輕易取得入球。」記招中他也批評球員在射入一球後產生輕敵之心以致落敗。

撚狗講到自己冇責任咁

好期待下星期再被爆閘

師承摩佬

你覺得無黑咪返自己狗窿繼續慶祝囉
贏左個波都成個怨婦咁做乜柒 呢度都已經無乜人jer支哨黑唔黑個個傾緊波

有實體舖，應該唔係掛

唔會掛
唔通真係有人諗住血洗咩

世上有幾多毒毒啱踢佢個單防中位
又傷冇替代咪又含得能

下個post
血洗安聯球場（自己血）

我講撚哂點做 你地垃圾做唔到 唔關我戰術事
佢跑你咪追囉咁簡單 點解做唔到 你迫撚住佢唔比佢斬波
仲點樣攻呀

毁你安聯球場

好想知佢心面係咩form
azp爆贏auba
頂撚哂d過頭波?
定迫到對面自爆

淨係死jer 呢球 55波咪又係淨係吹車 你咪繼續話安東尼泰萊吹得好好囉

講左好多次 因為佢用MM打翼
343閘翼過人能力好重要 因為個陣create到好多1打1 情況

但除左柏度 好似冇人打到 大袋就算罷啦

你廢你落水狗就黎踩你架啦
鬼叫隊閪波廢咩

撚狗係有針對性部署 但你認真我哋壓住佢哋打？ 由10幾分鐘打後根本大家鬥亂鬥快 個勢一直向下跌 long ball衣樣嘢由輸波前10分鐘已經係咁比人打 響晒警號 大家都睇到遲早1次死 咁樣都唔係撚仔責任我真係冇嘢好講

沙嗲

2-14個fouls
有幾多個吹錯咗

阿狗年年比我哋騎撚住都咁撚串 上年炒撚到佢哋喊尤其係嗰個乜撚嘢唔怕老婆打我 人哋爆鳩佢哋閘就叫人比面佢 佢自己爆鳩人就咒豬sir斷腳 想問豬sir有冇對阿狗鏟草啊？dnlm

所以真係要物識人選

我係阿狗都會覺安東尼吹得唔錯
希望keep住

黑哨 黑哨 黑哨 阿妓黑哨
Jer 我pls

azp pedro ca

撚狗真係唔夠教頂級聯賽既經驗
唔識因球員制定戰術 覺得練左講左就100％執行到
之前見佢話以前唔洗練死球已經係咁

k17中波但2黃變紅你點睇
mm係禁區頂比pepe辣低無罰球你點睇
有無吹錯

所以咪話阿狗同獌狗黑警一樣都係死有餘辜

好波！3:4

明顯想逼到對面自爆
中堅都跟人逼就知係撚伯指示
戰術上有做功課
應該係想搶兩球再守

不過人地真係一次機會搞掂你

呢場我唔會賴黑哨 係戰術輸多啲 但都唔會話條撚樣吹得好好 你又敢講佢一次誤判都冇

獌狗幫拜含都含理啲
幫阿狗含真係笑撚左😂

下半場撚狗見高狗踢到咁燥都唔一早換佢出去係敗筆 !

佢冇經驗唔緊要 咁就搵班教練幫手train囉
成日覺得依家隊車同佢踢緊嗰陣一樣 乜鳩都唔練就可以打天才波咩

無錯
果時贏得太早 縮住踢都唔係辦法
阿狗班後防又成日派膠 想chur多球
我明撚伯點諗

好心唔好成日神化唔係到嘅人
講到kante 433防中單天保至尊咁
先唔講閪咸場波
用knate連基礎分邊都無
除非你同我講大腳斬比豬蛇呢d叫form

車區家士氣高昂 打到連老鼠都要扮正常人

入波方程式

下季 Werner kai zy ca 有排你睇

主要係Lampard信唔過Jorginho守波
所以打3中堅 多個人防守
同埋James成日入中路 係因為Lampard唔like Jorginho 用波太慢

算啦難得妓有盃捧

btw
k17好多時一見到有機會搶就落腳
太心急 要改善下

有條傻閪獌狗好好笑尋日就含到阿狗雪雪聲
貼埋個post去拜區以為自己執到寶

老老實實完全睇唔出rj有咩用波能力
出波係靚
但球商咪又係波牛一隻

阿妓下季又要飛去山旮旯打歐霸, 仲要週四作賽, 聯賽可以提早收皮

睇慢鏡k17係喺沙卡傳走個波之後墊到沙卡隻腳
係foul但一定唔係黃
呢球同C8踢空氣仆街判錯
Mm係幾分鐘搵唔到

azp傷左 zouma唔會上 右邊斷臂
惟有james入中路拎波做
唔係既話 預期不停妹下妹下分邊到完場

其實我幾鍾意d搶口topic
之後完場再拎番出黎互bin
幾搞笑

如果係輸俾獌 佢爆閘都合理
但係踢又冇佢份 贏輸又對佢隊波冇影響 都唔知入嚟爆咩閘
仲要搞到要幫其他隊含 獌迷俾人話賤過狗真係多謝呢啲獌區老鼠

根本泊大巴先係車路士贏決賽既真諦

入咗1-0 532 縮後打反擊咪啱
谷曬上去唔知做乜

唉你都係收收皮啦屌你老母 大部分人無jer黑哨累輸波你都要講到阿狗無因為誤判有得益咁
你入獌狗竇互含啦屌你老味

我冇話壓住佢哋打 只係話攻到同守到
上半場輸完球12碼之後 個勢係向下跌 但只係上半場30分鐘 唔通expect撚狗即刻轉陣？
而且下半場一出到嚟個勢喺返我哋呢邊 直到美隊傷出 我哋即刻冇哂能力突破對方防線 後備亦冇邊一個進攻球員可以用 你認為撚狗可以做到d咩？
3中堅+2翼衛都守唔住 唔覺得4後可以守到

K7有中波

入嚟爆閘扮傾波仲有人覆

比面佢 佢自己本身面皮都厚過聖經啦
琴日仲好意思入嚟爆閘

飯仔就係the chosen one

大家串一句半句咪算囉 jer住串真係jm9

因為依家車連大巴陣都會輸高波

其實呢我唔明你地覺得3中堅防守一定好d
433進攻一定好d係咩想法
3人同4人有咩關係
唔通阿特蘭大轉433/4231一季會入夠150球咩

17*

套戰術係有進步空間

如果佢理念係想咁踢 咪比啲時間撚伯下季用買到既人去develop

拎住咁多垃圾同青訓 仲邊有得踢即食足球呀
你呢家想要整條新龍骨出黎 就要慢慢建立個根基
一步一步執 fine tune

撚伯今季限米煮限飯 用盡豬腦 安 佢地嘔到個前四咪算好

kai白飯

可唔可以唔好再同個爆閘狗扮理性討論

有撚狗轉會NEWS未

錫狗閪咸兩場賽後回應 嗰種真心膠似真係咁諗

Sor 無睇名

我佐比場上任何一個都更想快啲傳走個波啦
控住個波仲要指班契弟先識郁 真係好過瘾咩
件蘇馬智障淨係識望實一個目標 佐仔唔指哂叫哂都唔識傳返兩邊空既

welcome 賀維

咁佐即係走梗啦 都唔岩佢個套

我明呀 但黎緊佐賣唔出 我睇撚死下年plan B 都有佐係入面

我真係唔想睇班垃圾後防+佐

Lampard唔需要控制節奏既中場
佢中意球員快速推進 or放長傳上前

個問題係343 azp傷出位換位之後就已經無機會轉返433
343 azp個位好重要 換左天神就完全無咗右路組織 好似zouma踢右中堅
之後唔通換返天神走再入b8咩 的確好少教頭會半場前已經轉陣 但事實上就係蘇馬轉右中堅之後本身打開個套已經無晒

又要派到牌又要防守好
現今冇一個咁既人做到
防守力同派牌能力，撚伯係防中呢個位選擇左防守力

尋日見到佐係中場hold 住波屌

Lampard = AVB
Howe = Di Matteo

條傻鳩以為執到寶jer撚住我地唔放
想知第時對猁開搶口topic隻賤種獌係咪又會去含猁狗條撚

依家班教練都冇個有經驗
防守問題講左成季，比俾個武肺期你執都搞到咁

車迷唔需要Lampard!

有前冇後

撚狗今年超額完成 急流勇退 帶住神聖既光環離開
下季齊腳踢到屎咁 除時 連D橫額都要撤走埋

咁係咪可以thankyou and goodbye定先

我覺得好似fresh grad第一年出嚟打工咁天真雖然撚狗真係同fresh grad無咩分別

但簡迪打單防中都幾恐怖 仲衰撚過k17

咁有冇諗過點運個波上去 野野大斬 玩燒味?
定係炒阿達迪果套 中堅大斬比前場追 咁不好踢4141 當雲狗華DEE咁用

我都係屌一兩句就算

都唔知有咩好串唔知以為贏歐聯

我覺得雲狗就係得vardy一種用法

慢鏡都難睇

Come back

你拎意假出黎講

今年又無乜串過阿狗啲乜

咁就仆街 下下將個控球權比返人
領先緊好快輸返轉頭

下季
雲狗
美隊MM KAI 榔子
簡迪
是撚但 是撚但 是撚但 AZP
是撚但

4141 完美用齊新果既人

搵蘇馬迪加簡迪放波係咪買雲狗返黎執波？

領先一球踢慢啲控制節奏有咩問題

4231穩陣啲 K7單防唔係好掂

Cheek 同 巴都做唔到
得Kovacic Mount 做到
Kai 都得

俾人笑咗咁耐 有盃捧喎

快速推進=安/傻狗
放長傳=占狗/椰狗

上波台咁撚認真托柒咩
除左串獌狗空難聯唔明其他搶口topic有問題
唔互串上嚟做乜撚

仲未下定決心買人 屌

條後防咁撚柒
唔搵人控制比賽節奏d人失曬位點踢

咁使唔使咁樣爆閘又唔見熱狗跟機

依家泊的士就有份

佐真奴個下囉
個陣佢地都爆閘架

所以我話係球員能力問題較大
進攻冇人做到突破 中堅嗰幾個更加唔洗講
唔係話撚狗一定冇錯 但呢一場我認為係球員能力問題大於撚狗

如果有控球權但係無控制節奏中場，不如學摩佬放棄控球權踢來回高速球或者燒味算數

Enough is enough

Mm幾分鐘

林sir初時重用Tam同Michy都係想球隊踢得快d同逼得快d

我諗Werner fit到林sir戰術

撚sir 個套kante被人壓迫 已經唔使旨意過到半場
靠長傳 但冇豬sir做g點 剩係俾雲拿 ca kai跑？

會唔會多數係獌狗

所以咪暴露哂後防嘅缺點囉
鏝條後防都柒
但哥狗咪傳控
你估傳控真係只for進攻咩

教練其中一個能力就係要知球員能力去到邊 佢係azp傷出之後仲expect zouma可以做到azp做既野已經錯撚晒啦屌...既然azp係套戰術咁重要但又好似無無咗azp既back up plan咁

有阿狗架 獌狗on9 jai使撚理佢

俾啲時間撚蛇啦

熱狗鏝狗都冇人
獌熱最多人呀嘛

但佢用werner 就要玩地面進攻

班咁既後防咁劏到啲地波比前場

呢場最大輸家係熱狗
要打外圍賽

Zouma對位Auba 已經唔係for進攻 因為佢得佢追到

反送中之後尋晚第一次咁多抽水post
即係你隊閪波犯眾憎呀

狼隊都未出聲

支持撚狗

RJ 係明顯想佢射波
禁區頂瘋狂怒射

搶口

唔好理隻爆閘狗啦 佢地覺得冇黑咪冇黑囉

伊雲 A高咩

Askhawk

有冇邊隊想要佐

入得嚟傾波 大家都係車狗

所以要買埋kai放波比佢，不過Ziyech 都有能力

知自己班球員咩料但玩high line defence同當年avb有咩分別

我明呀 但個情況就係本身azp對auba已經唔得 但都keep住推翼衛上去 唔踢返4後防守auba 但又唔拉返翼衛落嚟搵rj幫zouma

留意到拜狗已經有認真撚屌鳩我地搶口

打左咁耐 so far贏bid six都係因為逼搶做得好喎

帶幼幼去安聯啦 投降輸一半

你呢個係講緊已經運到個波上前場

呢家由後防運到上中場先係一個考驗

下季食屎食飯睇椰狗頭 野野黃金左腳 定點傳球就有得玩下 唔係就老鼠拉龜 輸後防自爆

放埋lin啦喎
咪話判錯黃囉

運個波上去明明係成個中場責任，講到得防中可以運波上去咁

事實係，mount 巴狗作為前面2隻中場，對運波上前一d貢獻都冇

同獌狗就不嬲屌開
之後撚狗賽後得罪埋利狗
足總盃聊埋阿狗
跟住巴狗又講番北京電視機
好撚精彩

明明已經帶定頭盔話用藍血

應該得狙狗一隊
又瘋狂續借

唔係 佢地打433 果期 有落去拎波

比較想知簡迪受壓迫下點樣做到快速既攻守轉換你睇呢兩季對曼城都知，當你隊波全面受壓，outlet而言最容易甩一定係簡迪，去親都斷，當佢連延續球權都有困難嗰陣你冇可能期望佢做到progressive既分波

撚狗=英人老鼠

都話4後未必防到lor 知唔知鏝點死呀？

正路呢個時候 就要兩隻amc drop deep build up

斬比雲拿頂輕鬆
豬蛇又可以準備救亡

咪靠我地中堅長傳

Goodbye and thank you👋🏼👋🏼

mount有技術 但唔夠硬淨加太慢 成日有諗法想突破都俾對手一下整低左 佢要踢得好啲第一樣係要改善身體質素先

佢球員時代咪係咁，摩佬泊大巴佢成日放到長傳俾人，拉美利斯嗰球咪係咁。利記三中場神軒都係識放長傳，佐仔長傳功力麻麻，下下啲力水唔夠

但都只係駁腳程度

所以K7打單防中預咗爆

理性分析條片
佢有球後場拎波 身後完全冇人
但係就完全唔敢轉身 一腳又比返中堅

m狗有技術

佢同埋要再練下傳波

條友個陣好多時用中堅直接傳上去唔經中場
以呢家四大既質素 咪搞到隊波咪攻不銳守不穩

鍾意球員快速推進 or放長傳上前 = Kai
Kai 好似係德甲前三速度快既球員

三頭地鼠同波牛中場都係用唔到波

其實右邊嗰個係椰子

如果build up 到 就可以接受

擺到明係自己啲血

4後 牽一髮動全身，賽前部署全部作廢呀
用右閘定右中堅追奧巴？
拿卡比比要左閘左中堅1v1？
Niles同Tierney疊瓦要mount落嚟包？
咁前面仲做唔做到逼搶？

但我堅持撚伯要踢佢433理念 就trail and learn
但首要係諗點樣運到個波上前先

下年用雲拿一家冇得鳩斬 除非你好似雲迪克咁可以斬得咁撚準比兩翼

其實佢地會唔會一早諗定受傷點換

撚狗應該係賽前部署好用343
上半場35分鐘就傷咗azp 如果唔係位換位 應該換邊個可以守得好d?
都係嗰句 3中堅+2翼衛守唔到 唔覺得4後可以守到
仲要已經出咗rj同alonso 兩個打唔掂閘位既翼衛
我只係覺得佢當時已經係作出最好嘅選擇

最錯係唔係以為man mark就可以防到班跑狗

其實利狗破密集都係用雲迪克斬比兩翼

但佢真係斬得好撚準 如果撚伯理念係快速做到上前場 佢應該真係要搵個斬波準既中堅先

一日兩、三個post

下一季都仲係用四大中堅同今季其實冇乜大分別
唔好講咩個龍有冇反應
換龍都唔知可以失少幾多球， 但後衛真係成隊波破壞曬

Cho實正選 咪撚頭得得hea住踢
話晒拜狗之前想買你

應該會嘅 但復賽之後打親4後都好似任攻咁

Kai德飯未

唔理啦 dunk 嚟都照j

433 高+簡+kai 華碩俾人迫都可以推上前場
kante可以唔使點用波 又可以逗後防守執屎
但mm點

我只係覺得既然本身你其實有部署人地long ball 但球員落到場原來執行唔到既 你會唔會有本身plan b or 調整番啲位同打法去掩蓋番啲漏洞
而唔係一路打你果套球員執行唔到既戰術
當然可以做到衣個level可能太高要求 我琴晚都有講 下半場岀番黎果個節奏先正常番啲啲

下半Pepe 同拿轉咗踢自由人
逼搶逼一半唔去盡
防線跟住推到勁高

呢個正正就係簡迪單防中可以加快節奏同解放8號位既偽命題。根本簡迪單防中既價值只有一個，就係佢唔會好似佐同高咁防守上輸1on1對抗。我覺得呢樣好有價值，但進攻上唔認同。

所謂加快節奏，前面有講，當單防中受壓就延續唔到球權，比賽既流向只會係更受壓，因為「加快節奏」呢句野本身就係建基於中場搶奪入面我一搶到就做快速既攻守轉換去打番你中場上搶漏低既空位，而唔係話我個防中跑得好撚快就叫加快節奏。睇下我地嗰球點入，進攻既起點就係佐狗直接比穿xhaka同ceballos既中場線。

至於解放8號位，其他我唔敢講，有啲球員例如艾歷臣係可以逗到好後拎波。但mount呢啲純中場版荷西卡利祖，你唔比佢靠近禁區入攝同傳中只會放大佢創造力同視野差。要佢逗到中場拎波，前場少個人，我唔明點樣可以引申到加快比賽節奏。

講到最尾

都係隊波太多垃圾

個人能太低 做唔到要求高既戰術

呢啲嘢都要吸多啲經先可以諗齊plan abc
用名教頭標準太harsh 不過可以谷佢成長
In Lam dog I trust

The squad will have two days off to rest and recover then get ready for Bayern Munich. Azpilicueta, Kante, Gilmour, Loftus-Cheek, Pulisic, Willian and Pedro all have injuries or a slight problem

有無人已經原諒左鼠蛇我？

撚仔最想要既
咪好似自己打疤個場咁
搶完小花個波一下轉身就穿哂俾拉7
簡單直接一下入肉

講就易

有kai kovacic都運唔到波上去就算勁數啦，係諗戰術條友有問題，唔關球員事了

所以佢要一個類似飯狗既人

用得毒毒 就預左要用隻攻中幫手build up

對我黎講fast build up 同 slow build up冇所謂

只要個波唔係唔準地鳩斬 而向到前就ok

有咩簡單就好
佢想全場都係咁長傳急攻

你整翻過如果cm超過200正評⋯⋯⋯

尋日華錫幾下一扭幾完
望兩望 前面個個係到企定定
又斬返個波比對面
運撚咩
斬比豬蛇算啦

mm純中場版荷西卡利祖 呢句好中
mm踢輔鋒可能發揮最好

用左一年去學傳控，真係唔想返回頭路

咁應該叫血濺安聯

含撚啦屌你老母 你同火清真正打返場先再講

我覺得佢心目中大概係踢利個種波 睇下買完人點

不過我係本身好鍾意jose callejon先咁講對mm好大期望架

^ 結論

你對中堅用波咁撚廢 唔長傳仲可以點

上面我都講左拉七嗰球
佢係想要自己嗰種，一有位就一個長傳入去1 on 1

又開戇鳩搶口topic

上個post好多人話椰子，但椰子冇可能逗咁深

係都kai子啦

我愛你，過街老鼠

所以琴晚我都話MM個package唔係amc料 最fit 係ss

但你隊波冇ss呢個位 佢workrate coverage speed咁高 不如改裝佢做防中算

kai都唔會逗到咁深
呢條友最佳形容詞應該係懶人版法明奴

工兵 摩佬2.0

講緊後場build up

唔關椰kai事

野獸sir個名型棍啲

其實佢有d似摩佬麾下變左工兵既oscar

淨係pedro 仲搏命過CHO狗就值得續佢啦

Kai子防守黑洞咁濟

成日話入禁區 中場都控唔住
半場都過唔到 仲入乜撚野禁區

咁防守真係唔關佢事

Oscar啲創造力 腳法好好多
係摩狗條撚樣埋沒人地天份

得罪果句MM未見到有創造力天份

已經係中國人

佢黎到都要練逼搶架啦
巴鳩呢啲都搶到面都紅曬 佢唔可以切生活

跟rafa個期其實好有靈氣

大家接受現實 一日未換用波型中堅
一日都唔會踢到猁/哥狗果種好smooth既足球

對我地班黑鳩中堅黎講會弄巧反拙

撚伯150IQ 就係睇穿班後防傳波咁撚垃圾
長傳急攻罷啦

如果後場用波好啲，兩隻CM可以推上少少，唔使分心去組織同運個波上去。所以中堅同閘都要換。右閘都仲有Azp RJ可以睇對手揀人，但左邊同中堅真係唔掂。

今季進攻轉form都轉幾次
唔知撚仔下年又想玩乜

其實佐都幾重要
林伯要佐+高破逼搶
搵到機會轉身就即刻多打少
但係防守太弱
簡迪傷就要用三中堅
Kai 簡 高嘅中場組合
要買多幾個ball playing 同有質素中堅
如果唔係會輸好多on9波

高狗英超開咧要停賽

唉，一開頭以為撚伯係控球主攻
宜家好似咩都模陵兩可咁

簽到havertz我改名做Heavertz

比多1-2年啦
你拎住 happy 魯迪加 玩控傳 撚伯半季就out la

上年都仲有電欺 今年唔買中堅唔洗諗 免強冇幸福

有速度，有對抗性，高波頂曬，識用波

最強中堅一早在陣中

哥狗改造曼城最重要一步就係後防，可以一個轉會窗換哂d閘，除咗奧達文迪，成條後防都識用波，甚至變形做中場，咁就唔使個防中咁辛苦或者中場要返後拎波

高普就除咗有vvd做全能中堅之外，兩個閘都可以成條走廊打哂，中場球員就專心防守就得

撚伯要求中場搶波之餘，仲要帶波上去或者長傳甚至射門，問題就係好似撚伯嘅全能中場太少

睇死林狗到時又會嫌kai work rate低、唔識防守

你諗住拎呢班波打控球主攻

佢未因為咁 所以想買Chilwell

不如炒左撚伯啦 同我地車迷啲戰術概念都唔同既

比盡比多兩年佢試，下季買人大執左一次中前場，再下下季應該執埋後防，再唔知踢乜撚野先炒，咁就無野好怨，唔可以放太多時間係佢身上，我地啲後生仔成長黃金時期唔可以比佢浪費晒

認真，切狗繼續落去係中場都應該無定企

但以佢波底身型速度，練好防守踢防中我覺得係佢係車路士唯一出路

但宜家踢左成季都仲係企定定係度
跟住猜兩邊燒味斬入去

山狗手球，亞衣同阿朗果球都好癲

不過信佢多兩季啦，佢買嘅人點都無死

有咁既成績都要炒，車迷真係難服侍
琴日係踢得差，但主力都傷唒，最重要既美隊都傷埋
成日屌撚伯用四大中堅，但呢家未買人唔用呢4個可以用邊個

問題係佢依家想補強既位唔係中堅呢

認真

撚伯同球會理念一致 我點都比多兩季佢

我對撚伯有信心

點解唔用衣狗轉型打中堅？
有佢真係所有高空波都頂曬

佢預左下季要長傳急攻 中堅守就算 唔要佢地做多
一步一步換左啲攻擊球員先

下個轉會窗如果佢都死攬果四大 我就支持佢out
但今個轉會好明顯佢步處係執其他位先

比多2季林伯啦
到2021-2022 仲係鳩陣同4件垃圾先去史丹福橋唱歌

真

做高/kai 後備？
高都唔chur得同易傷

安東尼泰萊死全家

怕碌撚咩，搶口咪搶口！
笑得最開心咪都係班真心49000
阿狗不嬲玩開膠
繼續搶口先係我地車狗竇

大家印波衫多數幾多錢？

轉會窗都未完 到時真係唔買先屌啦

$1000左右

之前明明有d野睇

蜜月期+幻覺

換過中堅可以再諗

昨晚賽後訪問，林柏特狠批球員無視他防範對方長傳戰術的指示導致落敗：「我們很清楚那威脅。阿仙奴會用長傳戰術。⋯⋯球賽最令人氣餒的地方是當你已向球員多次指出那一點，我們正正讓對手那樣輕易取得入球。」記招中他也批評球員在射入一球後產生輕敵之心以致落敗。

呢個陣輕鬆456到拜啦

你買落場版？

開季有野睇係因為對家見你無夏殺+新教頭+新戰術
比左好多空位你做波
譚仔小兒麻痹都入十幾球就知咩事
依家隊隊都睇穿你 識逼識打弱點

係唔鍾意球迷版 仲要印埋都7、8舊 不如直接落場版

防中Kepa

係中圈猜波算啦

Kepa

開d咁既標題，聽比人binc bin到血流安聯

不過真係想睇衣狗出嚟拎波就射，等fb啲痴線佬同迷衣收皮

正解

果時啲人同我地對攻 勁多空間

之後變曬大巴打防反咪收皮

仲要準備一筆錢比UEFA罰

topic無話邊個啲血

最好個個標題都係 車路士球迷post 1,2,3,4 包無死

Nike 球迷版好撚核突，一定要買球員版

開個topic都驚輸民意

其實最大個問題係隊波既穩定性問題，場場都係有10分鐘傳控勁到好似鏝咁，10分鐘逼搶勁到好似猁咁，但係就係永遠有20分鐘踢得差過降班球隊，有5分鐘守死球差過香港車路士學校既人。如果撚伯解決到穩定性既問題，隊波應該就可以爭標，雖然我唔知可以點解決，買一個有領導能力，而且係世界級既中堅或者龍門lead住隊波？我諗撚伯應該有能力解決到嘅，比啲時間佢啦，話哂都算係新人

on9，尋晚有搶口咩？咪又係照爆閘

有新撚伯Barkley，英人版華錫Bate，健康版切Anjorin，加埋德國鐵衛Rudiger，黑人版秦利逗住無驚過

人腳實力問題

一定要換走啲菸血

就算係爆閘，都係洗版阻撚著討論啫，唔通喺網上俾人串兩句你連街都唔敢出？

呢場熱身賽來，輸少過3球當嬴

開d咁既topic引d狗入黎爆閘
同中大豬mail日日post d全體乳豬照上ig，之後日日嘈比d白咭佬煩住有咩分別

其實係煩
大家唔理佢哋就得

我地要訓練車迷心理質素
唔好咁易頭dup dup

唔好激嬲/畀藉口共產黨

其實人腳方面啲人大多數都有佢哋嘅可取之處，，同埋佢哋嘅問題，問題係可唔可以發揮到佢哋最強既實力，例如rj出波靚但係防守位置感差既就set多啲戰術比佢出波，防守方面可能搵個中場逗住佢或者打3中堅。撚伯係有時會咁做，我諗經驗多左，佢既決定會做得更加好

你唔搶口，咪笑你扮唔care平常心囉

貴撚過晒D咩YOUTUBE NETFLIX SPOTIFY加埋 ON9...

Kepa同撚狗換位啦

仲要有時會入唔到

班阿狗都兜得好辛苦
其實認球證有幫手都唔係好難姐

贏左個足總杯就開心洗版

舊客續 便300 ，即1480
上年好似千2 定千3

香港無得簡 ，要睇都要焗比

又窒又朦 衰撚過求其一條flash link

一時時啦 有時好疾 又斷線
NOW 最大問題係 成班 49000 ，同痢

成日黑垃圾車

Now除左葦如何輝
其他真係聽都廢撚事

總之輸波你一定要好嬲
一係你扮平常心

丘仔啲柒頭場場J獌狗
插水都話佢醒目
低質到仆街

一定要嬲架咩，傷心失望唔得？
真係唔夠人打有咩好嬲

同火撚屌打過再講

今場灰多過嬲

明明外國講波佬一大堆前名宿
但都無香港班垃圾講波佬咁偏頗肉酸

Keane 要打爆迪基亞個頭添

阿衣巴囝同班青訓同level

嬲又唔得 唔嬲又唔得 咁惡

Skysport半場有埋分析
香港乜柒都無

冇左高狗張紅牌就真係輸得心服口服既

有嘉殷bb
車迷咁sick波，洗乜睇分析

輸波嬲又唔得 鬧又唔得 話唔care又話扮野 班傻9點都jer住架啦 EQ高就由班小學雞講囉 討論區咋嘛 遲啲咪爆返佢哋閘 你笑下我 我笑下你囉

認真你就輸

第二球build up
比利連推甩哂 late tackle 啦

是但啦 我而家只係關心幾時有得kai心
同埋可以買咩人改善後場

kepa Kepa KEPA

星期一仲唔簽kai嘅
全隊高層即死啦

平常心

冇特別留意timo 不過timo都係踢輔鋒好過正前？
如果係咁 下季踢442 timo加豬sir
Mm做timo後備 咁樣有冇得諗？

簽人未呀屌你

唔好諗住同班傻鳩講道理啦

睇埋歐聯320

佢地最多都係鬧你賤種 細蚊仔 on9 無腦
睇完笑下咪算

係咁講邊個邊個應該點打 應該幾時排咩陣咩陣都假 根本隊波好多都未夠班搞到攻到又守唔到 守到又要放棄攻

nowe 愈黎愈貴 屌

Join 左兩季 有時d 訊號都鳩鳩地

加埋睇歐聯 果到又600定800

一年要成2500 唯一好係可以同fd 夾

好想kai心

已成廢人

最煩係間中會斷同埋Delay

delay 都算接受到既 around 30秒到

斷呢樣又on9 睇睇下無喇喇黑mon 話你上網有問題

明明就無事 又要refresh 跟住又睇得番

睇場波都咁

黑人好撚狡滑

續左肥約就唔撚出場

Timo 一定會有人幫拉啲空間出嚟
否則被對面一壓迫就踢得好辛苦

換定電話冧巴先

琴日壓得太前係真
明知阿都係得一招屈速
利鏝都係輸反擊
唔係以為靠班風火輪可以守住掛

季尾淨衫$400唔算平啦
記得早幾個月喺運動家定馬拉松見過呢件同黑色作客
做緊正價九折

柏度係我心中legend當年16弟仲肯上車

班青訓就係
明明簡呢幾年都好落力

雖然佢上車個劇未係16弟
Respect

肯唔肯上車都另一回事 係佢點冇狀態都會搏老命同你踢
係有幾場係hea咗啲 但係成三十歲人都合理啦

同法比一樣都係疤狗棄將
嚟到轟做legend

mm打ss又唔夠快
佢係中意一拎波就起腳果隻，似撚伯果隻，但比波同埋閱讀球賽能力都要加多

佢攞完英超之後上車

今季好軔球員都多傷左
撚狗真係要反省

Respect

佢個package唔似點幫佢定位
打防中似係最match

成個教練團都要啦
除左戰術同輪換 應該連訓練量都太高

冇理由干地一日操兩課都冇事
但係撚伯一黎就咁

似係啲體能教練太垃圾

未見過佢hea，廢嗰陣還廢，但從來冇見過佢唔搏盡

AZP同毒毒 都經歷過干地既魔鬼式訓練

法比好似都有份逼走干地
柏度真係任勞任怨

又好用

法比似車狗多過阿狗
成日twitter ig po車同吹奏啲年青球員

係咁多踢我真無見過佢hea過 就算出垃圾時間佢都博盡

其實隊波應該要有呢啲有經驗既球星
所以我唔反對會中場太多人 如果肯買tiago

班三字頭嘅球員都好值得respect
如果班細嘅肯學下豬sir柏度azp 世一世二未必做到 但係一線球員我敢保證一定做到

azp 同毒撚似真係年紀大 體能開始追唔上
但keep住年輕時踢法搞到傷
美切本身同係易傷廢人

當防守成日要出手先搞得掂，就應該要換血

體能教練垃圾 龍門教練垃圾 防守教練直頭冇

原來哥狗 計埋ake

用左335M 淨係買後防

屌點追

同埋呢兩個月三日一賽 真係難搞嘅 場場出足嘅梗易傷

冇得追架啦 梗有係唔好買咁多水貨囉

呢樣真係要屌鳩撚伯

就算維穩鷹講乜都冇用

cd rom 9up幾句
由油王入股就上車
見證拎到歐冠 已經完夢
好似打爆機既感覺

Lampard今季帶隊波拎到第4 已經收哂貨
fa cup入得決賽當然想捧埋盃
但輸又唔係世界末日

Lampard本身經驗都唔夠 要吸經再改善
隊波亦要大執 後防係好大問題
下季仲係磨合期 比d時間隊波

早兩日仲有人話買舊石
人地棄將我地買

幾多係水貨但買完又係柒同傷

得佐出ig po

西咸同阿狗係熱門

JT個留言

魯迪加都有

希望marina bb 加把勁賣多兩個倉底貨，多啲budget出黎換走一個中堅(天神/迪加）

利物浦咪追到

unflow左

成撚日都唔知係度hustle 乜鳩

球探又廢，教練團又廢，得啖笑

撚狗唔鍾意佢

佢好彩買到雲迪克

啲黑鬼好鍾意講hustle
垃圾就快啲躝啦

係咪林伯assign佢做副隊
定上季已經係

林伯執教第二年，執教車第一年
一整年，都搵緊最佳陣容
雖然到尾都未搵到，無方向咁，但我覺得佢心目中係打high press..433..單防中
但即使Kante都未cover 到地鼠們，加埋kante轉守為攻能力弱，導致會繼續受壓

我覺得高係可以幫手做帶出重圍，之後比kai 帶/比椰子傳
同埋兩閘太慢，連簡單one two 拉散壓迫都做唔到，azp勉強ok，但阿朗同艾馬臣sorry

Ca timo 椰子
高 Kai
Kante
新左閘 新中堅 蘇馬 azp
新龍

新中堅要具備長傳同領導力，係幫蘇馬執漏
新左閘要夠氣同速度，出波靚係bonus
新龍識郁就ok 了

進攻套路：一個字：快
Kai、ca引球推動，椰子傳盲眼位
Timo 埋單，mm負責迫搶

都唔係好彩，係佢追高普含，唔含我哋干狗啫

Mm負責逼搶 但上面面個陣冇mm

班青訓應該好sad, 竟然冇一個出Po

其實簡迪係李城 轉守為攻好那勁
你講緊係個波已經成功運到去中前場
呢啲我諗在坐各巴打都覺得唔大問題

個核心問題係佢點build up上中前場

已經係最好既位置上

係林伯

個撚個踢到垃圾咁 仲出黎扮曬野咩

Mm同高 爭一個位

應該今年？
上年cahill 係偽隊長
Azp 係副隊

希望下年撚伯咪撚再放MM打翼
簡直係做唔到翼要做既野

佐唔係舊年 11-12月到咩 個時撚狗仲會讚佢

假的 唔通話唔鍾意自己啲球迷 搞衰士氣咩 睇佢寧願用gaymore 唔用佐丹奴就知咩事

放心 打3中堅佢就會搵mm打翼
總之撚狗無論如何都會出mm
等於煙狗一定會出佐狗一樣

結果成班青訓 天神化

人地啲翼 全部都可以扭波
屌你放隻工兵打翼

知唔知琴晚班傷兵傷勢如何？
擔心pedro

美狗唔識逼搶 不了
不過我明撚狗心態
做教練好想有個球員完全明自己想點
MM就係撚狗戰術嘅化身
寄望mm進化好過

有無咩原因以前夏三咁㩒踢，鷹知唔知？

Hazard Kante Azp年紀開始大先傷啫

年紀開始大
加上安同Azp 復賽後chur到爆

琴日最估唔到azp會傷 鐵人左咁多季 琴日終於頂唔住

美隊咁後生

教練方面會唔會有咩news

唔係撚sir係d助教

鷹 撚伯係咪仲死攬緊教練團

雷狗ig冇得留言驚呀？

如果放棄到希拉利奧係好開始

好耐啦

如果下年人腳齊 佢仲係咁格硬死攬MM 撚狗out
唔想再見到佢打翼

BREAKING: Juventus is now seriously considering a counter offer put forward by Chelsea in the Jorginho transfer negotiation, with De Light and a huge amount of cash involved. [Matt Law] #ChelseaFC #Juv

痴線好爆

希望美隊可以㩒打啲

迪禮

fifa陣

Hazard條女

睇名

咁興奮

睇名la Diu

Ask Hawks
有新聞話車bid Pope 點睇？

車好似Bid 50M

已block

其實下季都幾大獲 仲有1個月開季 而家先黎傷左AZP 同美隊
柏度仲要重傷左 簡迪年紀大傷開始多 又冇人頂佢個位
佐又賣 唔知點算 寧願比人456都唔想傷

你地話咩唔block老鼠同hazard女友
因為佢地有時認真傾波
結果咪就係比人撚狗咁撚囉

柏度點都唔關軌事架啦
佐想賣都唔一定賣得出

希望azp，ca同pedro快D好返

柏度單野實俾羅馬屌

De ligt + C朗 + 保方 + cash 就可以考慮下

Agents of #Gabriel have met the leaders of Manchester United in England. For the moment no concrete offer in Lille but discussions. Everton and especially Naples are there too. A 4th club has entered the file. The player / agents reflect.

-Mohamed Bouhafsi

傷有咩好解釋，比林狗害死囉
排完鳩陣輸到無晒優勢，為左保住歐聯位，兩個carry隊波既都夾硬紮住上，結果一個最後2場都出唔到，一個踢半場就收皮
遲早害埋d青訓，譚狗猛狗上半季已經試過啦，傷住踢，踢到碌柒咁

笑撚左

De Light

買中堅岩啦 買呢件啦 仲要左腳

又出fake news

Eva plZ back

50M不如ONANA

Feel到下年MM拍埋去

Kai 美隊 雲拿呢啲球員到

佢會顯得超級雞肋

有逼搶

哭波喪完要搵啲野寄托下

撚伯可能想MM成為一代工兵

琴日打得唔好係一個現實
面對現實，就係後防果班真係唔夠class
對住美羊d單對單輸灑，雖則比人黑佐野
但其實真係比個credit阿狗
人地個戰術執行得唔錯，但反擊快到仆街
上半場真係挨打多

語障

祖記點會咁on9 放delete比你

Fifa career mode 佐個價得番一半到

Don’t expect any change

又攬炒

Bad source

鷹 有冇人肯要佐姐

總之kepa已經last day左
卡巴叔就後備料
留名睇邊個接任GK

咁佢準備教多2年比人改名做super fuck啦

我覺得呢樣好撚緊要
戰術上根本無乜料到

Delete點會平放啊，同埋一定唔放啦

等沙sir踢埋個歐聯

幾時會開始搞買人嘅嘢？打埋拜先？

姐係得沙daddy肯要？

睇完體嘢講kai篇文
會唔會撚sir係想 kai打假9 雲拿 ca做翼
椰子退後一格打中場

但係講過雲拿係打正前 當然可能都係up住先

等Sarri踢完歐聯，佐先套現到
等利華踢完歐霸，利華先放人

班教練團真係好撚廢 尤其個龍門教練快撚D炒左佢啦

咪即係哥狗果套雖然差好多班

佢自己咪最無料最唔夠經驗個件囉，助教都未做過，但又固執過啲老野

其實開頭真係應該要留Zola

哥狗：同我換撚曬班後防再講！

Steve Holland come back la

咪撚on9啦
Zola上季又係成碌柒咁

輸一場就亂咁屌

希望祖 利華快啲出局

不過當初除咗 KDB Dsilva 阿古獸 其他人買返來都係普通料夾下夾下先個個有一線水準 睇吓撚sir有冇能力tune隊波

英超
國際轉會窗開到10月5
本土轉會去到10月16

睇完覺得Kai係接豬蛇班

啱晒撚伯 咁鍾意英人 慢慢揀

今年唔知有冇機會再睇車d deadline buy

九成唔會啦
疤鳩後備咋佢

全隊斷腳

今季逼搶對啲快隊比人狗咁撚啦
阿妓呢場都算easy剩係靠個人能力爆你廿幾分鐘
對住拜痢呢啲跑得快仲要識傳波三兩下後面已經差唔多4打3禁區任射
撚狗defensive phrase唔縮多啲人返後有排繼續睇四大中堅出醜

呢個Newton 比較有經驗
Di Matteo擔正果陣搵佢返黎做助教

Di Matteo走左後
主要負責做球探同分析工作

Hiddink果期都升返佢做助教

Lampard岩岩上任果陣 都搵埋Newton做助教
唔知點解11月被調左去外借部

Newton 1月走左去土超Trabzonspor 做助教
岩岩升做正教

今季就成日講期待下季
好撚驚下季踢得仲衰

諗起尋晚pulisic拉親都忍痛推多幾步射波

打拜最經典
完全表現出咩叫唔夠班
果d成日話撚狗屌打xx隊果d
呢場就真係屌打啦

喊住離場

黎緊果場可能仲經典

佢唔傷有得打下
傷唔下都好有威脅嘅攻勢

唔會啦 咁講切都可以接豬蛇班

已放棄

林狗忌材

佢果球唔係傷住射 我覺得好大機會扭埋龍入
半單刀 但係傷左去唔到

經過琴日場波 看破紅塵左
反正撚狗班助教團隊都唔會有人動搖到
就放長雙眼睇下下季傷患問題 龍門 防守 戰術方面
買齊人腳RUN成點

咁都唔係傷住射
唔傷就話扭啫 個下擺明格硬行多2步

我意思係 如果佢唔係傷住射

4-0

你講個三個就係曼城條骨黎，我車條骨係邊

Timo Kai MM Oblak

TMR CHEEK CHO

MM應該係個肺 工兵肺

呢條片講得幾清楚kai嘅值錢位

kai愈嚟愈似撻Q

長傳急攻 踢法陳舊
撚狗都係out

係 呢家一日唔官宣 一日都唔expect

空炮車is coming

來到英超比人撞到仆街 就變kai狗

Me hopeful

有冇人全日都渾渾噩噩咁無咩做過嘢

反正下季柒 撚狗都要躝架啦
買齊啲人比下手用

有冇咩其他target /轉會update

Welcome back煙蛇

d行下行下走盲眼位果d幾似撚伯

撚仔其實應該係buy以前舊底果d打法

高q大腳搵支點 兩翼去湧

中間b2b遠射（佢自己）

但防守上

以前啲足球咁多空位

比車仔全剩期落啲2-3年打 都會變到好難打

現今足球要求好高

鷹

逼搶係成隊人都要做既事

唔應該係一個球員既專屬工作

所以你地排個陣出黎，話mm負責逼搶，我會覺得袋個球員除左逼搶之外係無任何貢獻先會比你地咁樣形容佢

Jorginho: “right foot Zouma”

*Aubameyang scores with his left*

始終佢係呢套成功，好難放低
但佢呢種中場係以前年代都係十年難得一見
亦睇到點解佢咁想買kai

Havertz係撚sir心目中完美既進攻中場
咪撚柒講價啦屌
等陣買唔到又用返依家班人踢多季

你搵到個好似drogba 咁既中鋒，我相信都仲係可以屈曬對家中堅機

我覺得比起林狗依個位，球壇反而係無左巴哥依隻體能勁爆既野獸支點中鋒

唔與時並進好難生存 而且佢又唔係老教練所以落後
新教練沉迷舊式踢法

why

撚有得講咩，封左邊咪一樣推大位射，正常都提佢封慣用腳啦

都有d似波叔
打中場但有幾強既制空力

Tactical Analysis: Arsenal 2-1 Chelsea

Kai

FAKE NEWS

有無咁誇張呀

呢種level 既球員,今年又無啦啦有得買
真係唔好針果10M 啦好心

呢球美羊屈機到

呢球zouma都算係咁，Auba屈撚到
問題係前面點解俾對方build up到

迪鳩

正常都封大位
其實無咩問題

睇到zouma有意識去封下auba隻右腳已經好欣慰

打機算唔算有做野

有一個咁既中鋒真係會依賴..

我轟由巴哥走左開始一路都轉唔到型 到依家都係一腳大腳靠前面搶
要轉型真係有排搞

呢球zouma 做晒佢可以做到既野
caba執得快D/阿朗追埋空門先叫有D 機會救到呢球

開季好好地, 仲猜到下,唔洗用tammy 做咁多支點
之後愈黎愈廢

維穩鷹

唔知做咩走去打高q大棍

ask hawk：any news other then kai，定等歐聯完先有

: 撚仔 傳控唔掂架

屌 連龍門/防守教練都唔變？

要做一隊控球強隊 一定要全隊都有默契同控傳準先得
開季係比人睇唔起 對面比得空位多 可以慢慢猜
依家知你玩控波會逼會縮 本身d球員腳底功夫又一般又無默契 對家唔會比你拉得走
控球打得好係好勁e.g.利記曼城
依家只可以認命繼續努力

施治同撚伯 問親佢兩個係咪就簽到kai
都笑到咁應該走唔甩掛

笑緊車迷on9乍

Btw Rice尋日Twitter 咁講 係咪想回家

勁到

成條後防都解唔到逼搶
今季好多場啲時間就望撚住
中堅傳比閘/翼衞 無位傳 比返後 比龍大斬

Zola 唯一作用係connect Sarri 同球迷同管理層, 同古迪仙尼一樣做親善大使多過戰術上幫忙
而家撚狗都做到呢堆野啦

助教團無改變 剩低一個半月時間就開季
呢段時間做唔做得切調整執漏

打Fifa

ca出ig post

官宣kai未呀
谷住谷住咗成個月啦
尋晚又射唔出
可唔可以快啲俾我來一發

有無人覺得Werner 都幾cool

有冇人知pulisic同azp要傷幾耐

Pulisic都幾易傷
希望唔好變reus

死全家啦呢隊垃圾波

林伯今日返工又煲拜仁DVD

仆街傷到似reus 真係可以買埋辛祖都得

勁似唐氏

kai應該會同werner幾夾
寧願唔換中堅 都要all in d錢落kai度
最多下年先再執條後防

又唔係嘅 佢唔笑都冇乜嘢
係笑咗先似白卡佬

hopeful kai

德撚都係咁

Bats星期日大顯神威

洗唔洗一日爆幾個Post呀

蒸water咪係 又多個英人用

BREAKING: Juventus is now seriously considering a counter offer put forward by Chelsea in the Jorginho transfer negotiation, with De Light and a huge amount of cash involved. [Matt Law] #ChelseaFC #Juv

依個sources 幾準

呢d波好唔舒服

班友上曬火

其實係咪林伯球員時期太勁，所以對班中場有好高要求

佢睇得出MM做唔到撚伯佢自己未

好似ok喎

好少出去mon po
其實係咪其它狗竇好少搶口
講句空難聯咁大反應架咩
我地打定輸數都照血洗安聯架啦

Pulisic 好似冇乜事

近排好似好多人唔知老鼠係邊個咁

似弱智

Why最近咁多新會員

名宿效應 金錢足球 青訓風暴 三揀一

好似季尾先突然間多咗好多新會然咁

頭兩個都有啲機會 第三個應該冇咩機會

好耐之前有隻軌內戰比人屌到好嬲
轉左會去阿，而家阿捧杯唔知佢係咪好開心

其實呢十年儲下儲下都多左好多，而家車肯買人又肯用青訓，係幾吸引嘅

咁小氣

舊登黎 好耐之前

車迷子精神崩潰XD

大家谷左唔知幾多日精都仲未射得出
就爆了 KAI 心得未

好似係叫爆將軍

好多人平時唔會搵link 睇波
最多睇下精華 tvb播先睇
得閒球迷

FIFA會keep住更新？

見佢依家100蚊想買黎過下手癮

買撚到Kai咩呢隊垃圾閪波

是但啦 m狗有青訓光環又咁靚仔

KAI

希望老鼠可以回家

過多兩個月出新....

9月出左21就唔會更...

我淨係知佢約火撚屌隻揪之後淆底
有冇得講多啲

Kepa has faced [38 shots] from outside the box this season and the Post-Shot xGA value for those 38 shots was 6.61 which means an average GK should've conceded 6.61 goals from those 38 shots while Kepa has conceded [11 Goals].
Long range shots is probably his biggest weakness

見佢1舊好似幾抵

咁但佢個轉會係個個星期update?

即係雲拿去左我車未？

出好多好多fake news

不嬲淨係信tier5鷹

20我已經賣左所以唔100%肯定
但照前作玩法就唔會再update轉會 佢只會每星期update個能力值

如果唔係英國白人青訓 應該俾人反左好耐

無update 轉會，所以無Ziyech+Werner
要自己Career mode 買

Ziyech 大約值50-60M
Werner 大約值60-70M

平過現實價錢

Kai 就值60-70M 到

career mode 班英撚平到仆街
Chilwell Rice 20-30M 已經買到

第一時間賣左佐

第一時間賣衣狗

Yes

33M 賣左比疤

值14-15M

飲水都值10M 啦

‘An Insider has told ‘The Athletic’ that some of the Chelsea players do not have confidence in Kepa. [The Athletic] #CFC

慘

球迷對後防+kepa 都冇confidence

唔好再開搶口topic啦
今次我地輸哂民意

呢兩個喺fut已經出咗車ver

嗨，新嚟報到

希望佢賣返20-30M好走
我會記得佢上年救果啲12碼 同埋上演教練果一幕

兩個都買左80-90M

Fifa 不嬲淨係理FUT，太賺錢
之前都仲有每個星期update 武肺之後無埋轉會更加唔洗諗
每年轉下會update 少少又賣4舊

加埋啲中堅一齊

年年吹話幾大改變，改乜乜柒柒
最後俾人屌多兩屌patch 完又變翻跑狗game
軌永遠under rate
所以最多人用就係獌，4星半有handicap 又多跑狗
玩10場有9場都對獌
所以每年season 玩到d1 champ就玩下 career 好過

下年撚伯清洗對象會係變個

椰子打翼跑唔快就好難用

打CAM
試緊用4-5-1幾好
跟足撚俾 Kante 單防中 兩邊overload
Kai 椰子cam
差隻LB

CB 用牙朗同AZP

Ff當初留返電欺

你真係CLS

係車做教練比人杯是常識吧 雞二季

到而家個心仲係有少少唔舒服係咪我唔正常

又想黎更衣室激戰

單季輸5球12碼，單場失誤導致失球+輸12碼+紅牌
諗起都想射

擋箭牌

唉，睇開啲

百般滋味在心頭，輸唔起唔係因為睇唔開，而係因為琴晚失敗咗好似所有努力都被否定

我因為呢隊波有情緒問題

琴晚完場後我連登ig都唔想開，頭先食飯新聞播返場波我直頭唔敢望，可能我年資太淺但真係第一次因為一場波搞到耿耿於懷咁耐

火清又俾人cap圖係公海笑柒

🔵 Antonio Conte likely to leave Inter Milan at the end of the season, according to Sky Italy. The number one choice to replace him is Massimiliano Allegri.

買埋艾馬狗先走啦屌

有無巴打同我一樣覺得作客拜
搵啲後備 青年軍去踢算9數
一隊早啲休季放假好撚過

買咁多人之後敗走

講真昨晚場波

美隊入完戈球之後，

跑又跑唔郁（睇住直播都覺得佢地跑得辛苦
解圍永遠比人執翻個波
後衛落幾次腳都踢唔走個波
成隊一仆街就傷
成隊波好似中鉛咁（玩fifa就明

我比較想知林狗備戰期間做撚左乜黎

講空難係人都嬲啦下話

講到尾 林狗都係廢

希望好來好去，都多謝佢打起猛、rj

又唔係咁講嘅 冇得捧杯固然可惜 但係都係個句啦 用呢班人打成季 我覺得已經超額完成 反而令我更加期待轉會 同下季會打成點 到最後又會淨得低幾多青訓

大佬復賽後差唔多一週雙賽人就得咁多 去到季尾易啲傷都人之常情啦又入林伯數

話撚左佢對球隊破壞力不下摩狗

又係屌帥頂佢

可想而知我地車迷真係地底泥 係其他球迷嘅肉便器
同隊波一樣係垃圾賤種

仲要簽左兩億人比佢

做乜都比人笑柒架啦
認低威話你縮 搶口話你小朋友小學雞
而家連j轉會news都唔比好撚惡

火清負起上嚟成個干爹咁

我有情緒問題
聽日同公司申請放白卡假一星期

🇮🇹 Les tensions au sein de l'Inter semblent à leur paroxysme

🇮🇹國際米蘭內部的緊張情緒似乎已達到頂峰

@RMC sport

干daddy

Rip

快手done deal埋emerson先好走

放一個星期都未平伏到啦 場波完咗咁耐情緒都仲係好波動

我睇到有產後憂鬱症

小妹搞到有月經前緊張

迷干：干爹命苦 去到邊都畀高層逼害

有冇考慮直接跳樓

咁等佢出21先買啦

唔該大家

買咁多人之後走

到底佢想點

有無人有興趣知干sir想quit詳情

廢時比人話維穩 幫手spin走林sir輸波

想知

有

鷹：干sir想quit 有人想知再講

想知，輸都輸左啦

干爹係唔係番黎垃圾車

我估同小花有關

等睇小花比干daddy 放後備

其實下季個陣點排?

干地回家吧

干sir

1. 感受唔到高層重視同賞識佢地今年既表現

2. 傳媒不斷踩低同批評自己同球員 管理層無出過聲

3. 同唔到主席聯絡 因為佢係中國

4. 暗踩球會買人方針同效率 話無人知佢為左簽Lukaku係幕後做左幾多野

送埋件波衫俾奧狗先好跳

干sir 好缺愛

干sir不如自己做主席啦

老闆係中國都係罪

佢入職前唔知架咩

撚狗讓位比干爹 重奪英超 諗起都興奮

Matt Law新文 (其實都無新野update)

1. 球會focus緊搞掂Havertz單deal

2. 如買中堅就要等賣人
Zouma, Rudiger, Christensen有offer就賣得

3. 中堅人選: Rice / Gimenez

4. 左閘人選: Chilwell / Taglifiaco / Digne
Alonso / Emerson 兩個走一個

5. Lampard願意賣Jorginho

6. Kepa將會同Lampard會面商討前途
球會願意比佢走 借又好賣又好
即使走唔到都要簽新門將

7. 球會有野心簽Ter Stegen同Oblak
但同時有幾個平價option做準備

出面仲嘈緊場波係唔係黑哨，有嘜好嘈
掉轉角色如果阿受到d咁既遭遇，咪一樣會話我地黑哨，話紅牌比錯左，話個possible手球唔即時check下 var 咁

撚狗應該真係唔鍾意美國狗Ig都冇follow

Christensen 之前又話係球會重點培訓

撚sir又話絕對信任4大中堅 所以打甩轉會禁令都唔洗買嘅？
半季就話3個都有價可賣

笑死
成條防線都要換

養左兩年愈養愈衰

林sir講防守:

Q: 點解失球數字咁多? 需唔需要買後防補強?

A: 因為球隊建立緊自己一套既踢法，利物浦同曼城早幾季新教練上任果陣，失球數字一樣咁多。

自己已經開始解決緊防守問題，防守上無論係球員個人同整體方面都要改進，但球員今年犯唔少個人錯誤，包括星期六既比賽(Fa cup)，導致球隊失唔少波，如果球隊想再進一步就唔應該犯呢d錯。

防守欠佳既問題好明顯，的確有好多進步既空間，我地唔會逃避，我地會改善。

班阿狗見到圖都可以唔認
有d就話黑咪黑你吹
但撳入去個fb icon係大人

打工係咁㗎啦
干sir好似細路仔 答啱問題一定要人讚一讚佢
做咗乜嘢一定要有人知

佐狗除左蛆, 仲有邊隊會有興趣兼有錢買

I like soccer ⚽️!!!!!!
my new sneakers 😎👟

L8: on9 no follow

佢都聞到再咁stubborn
下下年會聽到史丹福橋大合唱

我屌 同政府聲明一樣，字多但廢話

咁即係買唔買人呀

香港打工仔

1. 感受唔到高層重視同賞識佢今年既表現

2. 客仔行家不斷踩低同批評自己 管理層無出過聲

3. 同唔到老細聯絡 因為佢旅行緊

4. 暗踩公司做野無效率 話無人知佢為左公司係幕後做左幾多野

林sir其他update:

希望英超賽會可以延遲開季，因為球隊太多傷兵

仲未知Willian既決定，但想佢快d做決定，如果佢選擇move on我地都會move on

滿意球隊今季表現，因為季初無人expect球隊拎到top 4，又有轉會禁令。即使輸左場決賽，都唔會影響自己對球隊今年表現既評價

雖然輸左決賽，但球員要睇遠d，球隊今年表現唔錯，但要明白仍然有進步既空間

撚狗 強項係好識做人
唔會得罪西女人， 又係咁成日話 MARIA 好 ，佢負責晒轉會

換轉第個教練，拎前四 無盃 比人兜左十世

干爹被政治迫害

我覺得唔係唔買 ，係市場上無咩好選擇，
西女人又要後生 又要RESELL VALUE

作為睇波球迷 都好難UP得出買邊個
AKE 佢唔鐘意 而家話買米狗 其實都唔錯

Rice / Gimenez

我地啲傷兵要休息幾耐

Matt Law 講Kepa果part我翻譯錯左

Kepa走到先追貴價野
走唔到就買平價野

依兩個應該要賣返兩三件先夠錢買
一個60m up
一個80m up

平野confirmed

根本就冇乜選擇
佢睇唔中Ake都冇辦法

家陣我地買中堅一定比人抬價, 全世界都知我地急住要中堅
買件垃圾都可能30-40m起跳

大家最後都要接受一個過渡期既中堅頂住檔先

我地車路士係曼聯阿仙奴利物浦科仁肉便器

Holland有新片睇

Steve Holland | First steps into coaching, developing young players, moving to Chelsea | CV Stories

舊片:

Steve Holland: Chelsea, Manchester City, Liverpool attacking with a front five – Masterclass

Steve Holland: Champions League tactics, Chelsea 1 Barcelona 0 - Masterclass

最後都係覺得龍問題大過後防
真係要有心理準備隊波同今年差唔多閪

椰子速度得80

Zouma, Rudiger, Christensen
得zouma最可能收到offer
但打得最好又係佢

咁似Fifa 轉會
如果球會真係做得曬上邊7樣野
我估車迷人數又會直線上升

我半年前仲覺得zouma一定要清，但我知錯了

魯狗同丹麥狗先至最抵死

Zouma > Christensen >>>>>>>> Rudiger

點為之走到？
借/OTB 30M 都叫走到
高層唔會諗住有人原價買掛

Please come back

三個都一定有人要，但問題係賣到幾錢，
個個位都要換要咁多錢，但買人又下下比人叫價咁高
撚狗又要有經驗當打，淨係賣一個中堅根本好難做到一換一，講黎講去都係得ake 做到但佢又唔要，
結論係最後四大一定一個都走唔到

全部垃圾 唔好格硬排

天神走既機會大，Rudiger 今年做agent r 左唔少分，佢識做就搞掂埋Kai同 Ter Stegen

呢下R到幾多分?

fifa cm 椰樹好難打翼 但又唔想轉佢個位
想前面KEEP住 CA WERNER 椰

呢句有d假膠成份

已經預示到撚狗用唔掂椰子呢種翼

中堅rice
唔覺會好過4大中堅

左閘嗰三個人選都唔多開胃
2.係好事，終於唔死攬4大中堅

Willian's agent Kia Joorabchian has publicly admitted that his client has offers from five clubs. This includes three from overseas sides, an MLS club, understood to be Inter Miami, and two Premier League teams, that are thought to be Arsenal and Tottenham.

事實就係咁
唔換先應該笑

我最主要就係想指一國米輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反國米的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊國米，是國米輸波的關鍵！如果不喜歡國米的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望國米輸波？國米這兩季的成績大幅下滑，都是因為那班反國米的7頭日日在咀咒國米輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到國米打到咁差。

唉！我明白有批評才有進步，但現在的國米，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對國米的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！國米成績下滑最要主原因是反國米人士不斷的干擾，如果他們的不停止反國米行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令利物浦做番一隊意甲BIG 7！

Fa cup final佢真係唔覺得自己有問題 咁一係就佢逃避責任一係就佢有叫唔好壓咁上但班球員唔聽

安仲未決定

阿岐熱狗

想Kai飯

今年個情況唔同啫
開頭冇得買人加提拔青訓
自然要求冇咁高
下年

有咩人選

始終今年有遮醜布

下年洗左咁多錢都無冠咪goodbye and thank you

不過佢買個啲人都幾正路，應該新教頭都會用到既

每一次睇干爹新聞都覺得好過癮

千古難題

對利鏝又唔夠打 又要做獌阿私家雞 下遊隊又要送分俾人

我轟D分究竟係邊度黎

鷹鷹，以上所講嗰d要清走嘅球員，有幾多個有offer，同埋你估有邊個會走到？

自己搵返成季聯賽賽果睇下贏同和咗啲乜

安內心一定掙扎緊

理性話比佢知，為家人為生活，一定去阿仙奴熱刺逗3年約

但感性上佢對車路士既愛，唔係金錢可以取代

最後，唔理佢作出咩決定都好，安都會係車路士永恆既傳奇！

我愛你Willian

疤

千古難題

why so serious

賽程同蜜月期既timeline 好夾

個期贏左一堆作客

如果賽程d主客調轉可能仆左街

咁唔好諗Oblak啦

我只係有D感慨點解變到咁二線姐隊波

仲未計要義助搬泥矛夫 雖然下季冇機會了

成手垃圾貨 都唔知點撚樣清

疤狗呢重點唔係有5間，而係揀到續定去未

車件練習波衫同pre match 冇印sponsor 兩三季 高層冇出力搵定點

Pope係咪連登車迷既意願?

英人 米9以上 慳到錢買big name 英超証明過自己

英超是旦執個龍門都好過kepa

入Marina我們信

T寶死全家

我前兩年已經十分喜歡Pope，表現穩定，但因為係英撚，一定貴過Onana同Cakir

有冇歡送安既主題曲

有一定波齡既都知英龍出名派膠

今天起各有逸後～

咁又未必 Ajax歐洲黑店 Burnley好似等錢洗D喎

係衰在全球都知道我地垃圾車要又急需龍門姐

變左西班牙

引擎是你 向前是我
時間似煙捉不到已飛墮

若是命運沒有你的火
我人生擁有甚麼

沒有你最普通的我
制度裡盲目去蹉跎

榮幸有你放任伴我傻
頑固地喝采 繼續頑固的高歌

如果一個等 如何有這種犯錯的勇敢

唯有你企得很近 向夢想出發的忠粉

你或許比我信任 做我的我便吸引
高高低低翻滾有你用光陰鑲嵌
你人生的齒輪 開啓我摩打發奮

奢侈的跑狗不懂用腦 如何能比得起桑馬達

咁施文又柒唔哂既 唔計死都唔肯退休果2-3年

當原來kepa 走到先會買oblak，留係到就要食次貨龍，咁kepa 係呢到就更加變成地底泥

之前有諗過holland會唔會返黎擔正

根本干sir就係打工仔典範 已經搵夠唔憂做再講就算畀人炒都有巨額違約金之後仲一定有offer最多咪教國家隊 大大聲屌高層有幾多人想做唔敢做佢直頭喺全世界面前屌 仲有佢而家做緊嘅嘢係佢嘅熱誠有幾多人唔係 根本係香港打工仔做慣狗先會笑柒佢

咁解約金獵人係咪仲威

根本摩sir就係打工仔典範 已經搵夠唔憂做再講就算畀人炒都有巨額違約金之後仲一定有offer最多咪教國家隊 大大聲屌高層有幾多人想做唔敢做佢直頭喺全世界面前屌 仲有佢而家做緊嘅嘢係佢嘅熱誠有幾多人唔係 根本係香港打工仔做慣狗先會笑柒佢

搬泥應該唔會太黑
我諗最盡應該35-40m
佢黎到又有機做英人一號龍
其實win win

出年歐國盃Pope同癲軒碧福特爭英撚no 1，踢到歐聯同英超前列球會係對佢career好大幫助

如果今年表現計
碧福特應該差左一班

比修頓個麥卡菲仲要差

有邊間球會係夾到干爹?

仲要撞正肺炎，根本冇人會出錢買

Pope用波得唔得先

PSG

Kai 打Cam 勁到仆街
係中場一攞波就好似架坦克咁推進

Fifa J5都係無鳩用

廢柴版沙維

可以賣到D錢
一開GAME 即賣佢同摸奶達套現買人

玩車狗爽在一開始好多冗員可以套現

後年有機會 如果撚仔下年無成績

我寧願要pope 50m快手啦

般尼索緊一口價50m
但入marina我信 我覺得40m會搞得掂

can't agree more
tmr同rudiger 唔知邊個廢d

教宗識做就遞紙轉會啦 又可以滿足撚仔做護旗手 絕對win win

Pope 真係得個穩字

高波穩，應救則救

我覺得同當年begovic 差唔多

但好多唔值錢 同現實一撚樣

甩隻飲水哥都甩左勁耐
德甲德乙出價 ACCEPT哂條友唔肯去
最後意乙出價佢又OK

左閘人選 Reguilón唔得咩?
應該仲有好多定係球會要即食用一兩年

pope喺般尼有穩定發揮 今季cs僅次艾達臣
但係驚又係個啲去咗大球會就冇喺中型班踢得咁好個類

玩fm20第二季跟返現實買人
Kai打cam踢到識飛 英超單季入17球
但破唔到撚狗紀錄

fm賣去俄羅斯,中超

fm賣飲水慘過食3舊屎

病發式教波

Pope 夠做啦 二線頭料還好
Kai 飯 加chillwell 夠哂做啦
Pope
Azp Rice zouma chillwell
Kante kovacic
Ziyech havertz pulisic
Werner

陣算好靚啦

今天馬達離去

講真

龍門買到ter stegen 最好

Oblak咁撚貴應該冇機會

希拉利奧廢到咁 買big name起碼唔會比希狗教差

你買啲要空間成長既隨時又變蟹貨

仲記得當初癲神寄予厚望

Kai 80m
飯 60m
Chilwell 60m

我覺得買人唔係問題 so far撚伯叫做有吸引力 我唔知點解

但係賣人先係重點 全部人都知我地成手垃圾 一定比人壓價壓到痴線

Oblak plz

11M euro 一年，意甲最高人工教頭
第二位沙利，都係得5.5M

叫我?

買唔到干嗲d 老人院target = 唔重視佢

達屎同屙畢一樣咁貴 有咩分別

Chilwell

博疤狗又傻撚咗

猁打意甲

lan啦chilwell
千期唔好減價呀，咁就一定買唔到

同疤狗換De Jong/Ter Stegen

呢家話果邊傾唔掂人工嘛

Between

干嗲走 咁阿銘點算

係咪要跟親爹走啦

疤係咪仲要造數？
係就借kepa比佢地

結果係一件垃圾都賣唔走
再買一堆英撚次貨

個陣吾王都係J坦克推進

咩龍都好啦
洗少少錢換鳩咗個龍門教練先

大家都知，但撚狗睇唔到

本身干爹已經嫌佢貴話唔會買斷

本秒已經係土耳其乞緊人收留佢

呢家要走嘛

比艾馬狗同阿銘佢創先河

疤狗on9開
下體做開我哋水魚
劏邊個好

Kepa快撚啲out

疤要Kepa 機會大過馬會，又開打開控球戰術，Kepa 算後生同啱踢。

屌干狗同煙狗返返意大利同喺車咪一鳩樣，蛆狗就fuck sarri，干狗又同蟈米放負玩權鬥，只要改改個球會名又可以當新news出

最緊要係疤攻撚住踢

Kepa真係可以唔洗撲

錢我大把 我要Oblak Oblak呀

佢哋仲要賣好多人先夠

你地幾耐冇撚睇疤狗呀, 仲傳控
踢左messi ball幾季啦

啱！

干地老婆應該係M系

Meret or Cakir pls

想下年主力聚有英德

呢個低能仔幾勁

正常人都唔會比錢買kepa

可能土超會要佢既

唔駛疤比錢

Kepa + 錢 換 Ter Stegen

karius 之前先比土超彈鐘，龍門柒得太勁同廢人已經無咩分別

德國龍骨

差隻中堅

疤要錢填數連賣豬仔都做得出 所以咩都有可能發生

----wener tam 大袋
---------kai mm
------------rice
chiwell dunk 迪鳩 rj
------------pope
聚有英德

阿衣
天神
emerson
rudiger
zouma
baka
有邊隻疤想要既比埋佢

Oblak同達屎人工都好高 就算賣到kepa都未必買到？

tier5

大吧人可以賣啦 古天奴個堆都夠填數啦 除非車出好高價姐 但車邊會

古天奴吹緊9m加細爆去阿

我轟唔出垃圾

60m deal tllm加pope
咁就應該仲有20m
之後就要賣人籌錢買中堅

唔似摩daddy有新思維

輕鬆升到99

林sir愛Chilwell

no eye see

屌佢個新仔都勁過佢啦

2星wk foot好難用

預左下年會見到佢

應該未必肯出咁多錢仲要傷緊，尤其李城唔似會減價

如果60/70m 又買件垃圾返黎，又踢到成pat 屎咁，我唔介意下年就炒鬼左佢

李城你老閪都同我企硬

Chiwell 一定無伏

貴但用8-10年，除返開每年10m算係咁

買都夠on9啦
柒過獌80m買隻龜

球員+錢有無得諗？

lampard out

屌咩80M 買隻唔知打唔打得返起嘅閘唔講以為係新巴爾

月中已經可以復操

Agent

撚伯既固執

我覺得佢唔係話太差姐 marina應該壓到小小價

佢死開啦

買佢唔係問題
希望西女人可以講下價喇 80M真係DLLM

不離不棄 堅定不移

希望講唔到就算冇40m都唔好買

40m ok

40M一定冇可能

我現實啲 55-60M

Meret今年save percentage好似全意甲最低

算數啦, 真禾達果陣一蚊都唔肯減, 傾到最後一秒都係唔減
唔出80m就收皮啦

佢壓到一半 40m可以開始諗諗既

企硬咁就爽
林sir局住收皮

左閘拿拿林轉攻plan B
得返5個禮拜就開波
仲有龍門/一個中堅

老實講 當年11月變陣拎英超真係好屈

歐霸國米邊個帶隊？

Kante平咗啲錢比佢呃返

當年3後初出真係橫掃英超

唔多唔少影響埋其他英超球賽既戰術排陣
多左球隊用3後衛

真禾達咪呃撚晒囉

喺屋企家暴完再叫佢suffer

Alaba

咁我絕對支持收皮80m 佢新A高咩

真，轉plan B好過糾纏Chilwell

奧地利野，唔係德甲買就算

Impressive first season for Frank Lampard!

✅ Took Chelsea from 3rd to 4th
✅ Got six points fewer than Sarri
✅ Conceded as many league goals as Brighton
✅ Lost the FA Cup final to an 8th placed Arsenal. 👑🔥👑

對猁嗰場撚狗得罪好多人
而家twitter帶風向屌緊佢

干狗間接幫利華入四強
落地獄啦

賣人都起碼賣2星期

Marina可唔可以multi task

以往經驗好似唔識一心二用

愛林請留言

屌班猁狗一拎冠就不停出黎吠
成班獌狗咁

得罪其他隊咪由佢吠
反正軌成績好佢地都冇得益

其他隊嘅人指出少咗分排名跌咗一位又點
佢地應該仲開心添

Took Chelsea from 3rd to 4th

呢個真心痴線咁都有得講

買人未呀

即係笑鳩撚狗廢

睇阿post原來阿吼左安好耐
睇嚟實係高薪三年約

根本講嚟都嘥氣，而家個風向就係明抽我地水，你想討論就會貼明黑鳩你張圖出嚟或者笑返你+2gc

睇住連登班阿狗獌狗 呢啲算得乜
咪由佢笑飽佢

英國球壇=兩大老屎忽獌猁主導黑哨私相授授聯賽

最撚肉酸都係平時獌一黑哨就全部人抽水，而家車俾人黑就抽返我地轉頭為咗私人恩怨可以連是非黑白都唔理

老實講，唔多唔少都係關d濕鳩topic事既，咁撚高調挑人機就預左會咁

根本對阿狗嚟計係good deal
免簽個球星 仲要唔使諗佢會唔會水土不服

ching睇住你個名都會比出面班on9討伐你

搶口topic不嬲都有架啦

咁有幾個真係幾惡嘅

唔搶口唔爆閘咩

咁呢度好多人覺得搶口冇問題嘛

第一日上波台 不嬲都係咁
之前獌一輸 又係公海一齊抽獌水 無咩特別 咁認真做咩

有咩問題？
睇波睇到清心寡慾不如唔好睇啦
風水輪流轉 人哋輸咪抽返人囉
咁撚care嘅都係on9

咁應該搵高普同林伯換位，睇下邊個勁啲。真小家

個個都搶口嫁啦 出面抽車個班一樣搶口 都唔明你咁介意做咩

唔搶口咪一樣抽到你一棟都冇

而家呢個血洗安聯
幽默得嚟又無傷大雅
搶口得嚟又帶點自嘲
小朋友先會介意
傻閪先會爆閘反擊

咁真係無問題 搶唔搶都比人抽架啦
空難聯另計 講呢個班獌狗就實嬲到仆街

空難聯個term又唔係獨創

今個暑假如果做到換血真係串得起喎

前面換到架喇算
後防

換完都係第四

Sancho

[驚閪] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

話獌唔夠錢真係好好笑

死得其所

分期實夠啦